屌你老母今晚維港竟然冇煙花倒數迎接令和？

係都迎接習主席連任武統香港先